今日選舉係咪好和平?

無曬人著黑斗篷?